fuck發奇想 有冇可能揾人一直來回排隊嚇走d廢老

小弟今朝去左投票 聽到好撚多廢老話咁多人晏d先排
咁我就諗
有投票排過隊既就會知朝早去投既好多都係年青人
如果我地投既都去排下隊 排到就到就走
同路人堅持住一齊排 時間都係差唔多
但廢老就會懶得排而唔投
點睇

排隊師已經上線幾個鐘喇手足

屌啊 我吹水台冇排隊師post既
自
由佢沉

唔好再on9, 廢老投票有著數， 有錢收或者有禮物， 佢地唔會放棄排隊

唔好玩到黃絲不能投票

好多黃絲可能要趕返工， 少咗佢地一票就大鑊

好懷疑排隊師都係鬼

希望大家唔好中計